咩叫地盤師

聽講好搵錢

地盤師父係好搵得

即係坐係lift入面果個阿姐
講煲劇既知識無人夠佢黎